消息：Microsoft或將接管Tiktok美國業務

兩名知情人士週六表示，在特朗普表示他已決定禁止TikTok後，字節跳動已同意完全剝離TikTok在美國的業務，以輓救與白宮的一筆交易。字節跳動此前曾試圖在TikTok的美國業務中持有少數股權，但遭到了白宮的拒絕。根據新的交易提議，字節跳動將完全退出，而微軟將接管TikTok在美業務。消息人士補充稱，一些總部位於美國的字節跳動投資者可能有機會獲得該業務的少數股權。美國白宮、字節跳動和微軟均未對此消息置評。

呢個平台旨在減低人類智商，係唔係中國係背後操控都應該被消滅

Ban 咗MSFT啦

咁玩法, MS真係可以執到平貨

如果最後一刻MS唔肯接手, 支那就要硬食total loss

跟手MS會去review apps D source code 同server routing, 到時就會發現支那D後台古惑嘢, 一係支那IT佬臨撤出時消滅晒D apps source code同剷咗個server

Facebook下個月都會推出instagram Reels
同tictok差唔多既野
如果直接ban美國唔洗比錢中國
如果msft買就可能要面對fb挑戰

咁直接比facebook 好過啦

Microsoft 買親都係死

大陸禁左咁多website 同app又唔見有人出聲

M$買左？？？

比你入西方市場，養大再ban9您，再迫你賤賣比美國企業

所有公司俾 ms 買咗都冇好下場

睇下 skype

可能ms多錢

希望比FB
朱西伯格呢排好醒神下
MS太仆街

即係msft冇買到?

買完返黎整死佢姐 自己搞個teams出黎用

藍屍: 美國佬迫間中國公司賣佢嘅業務俾自己友咁都得? 咁仆街架，成人都蝦中國 (中國人)

最大鑊係ＮＯＫＩＡ

FB無得食啦 會比人告壟斷
Snap pins果啲太細間食唔到Tiktok
幾百億市值夠力食既得幾間巨頭
Apple goog 各一邊os 唔會食
FB食唔到 得返amzn msft有能力食

Skype

賣比aol包摺

中國買外國資產就聽得多

比aol好d

前幾日開聽証會得4巨頭無M$，宜家就突然彈出黎有咁大搞作，私底下同trump傾好左定點？

送個死亡之吻俾tiktok

Msft 早係廿年前已經比人審左
當年微軟案 bill串到仆街都最後武士 做左案例
所以今次先無call佢

美國有競爭法 唔會比朱西架

乘機消滅班死白左假消息來源！

既然過咗咁多年，連ceo都換埋，咁call埋M$開會都合埋啊？除非trump覺得M$已經唔算壟斷到市場？

去番收購件事上，都係想知M$個收購計劃有無知會trump，係trump叫佢咁做？定M$搞作對？明知要ban tikok都要收呢個紅色資產，睇下未來美國政府係要M$做幫手定想杯佢

其實Teams好過skype
好似佢自主研發仲緊過買人地既返利

ballmer年代嘅嘢比印度佬清得7788,
印度佬自己買嗰啲其實ok, eg. minecraft, linkedin, github, 唔掂嘅佢會好快收佢皮

主要係當年判左做案例
日後近乎無可能告到佢利用window市佔
捆綁其他software對市場上其他對同類software造成不正當競爭優勢

當年其實主要針對IE 對網景出橫手
不過果時office入埋案
事實上IE 係後來都比chrome拋離左
證明有天生優勢 msft都可以輸到仆街既
所以基本上入唔到壟斷

而Msft依家三大收入來源係
windows office 同azure
Windows 同Office 已經廿年前審左無得搞
Azure只係市場上既老二
上有aws下有baba goog QQ
市場競爭激烈都係告唔到壟斷
除非有料話佢地串通操控價值就有得告

其他果啲咩xbox linkedin surface edge skype
更加連告既價值都無
所以要怪就怪當年個法官放生佢

Tiktok其實成幾百億美金估值
貴過曬pinterest snapchat
食到佢既都無幾多家
Apple Google食既話整合唔到入自己system
Facebook自己已經有4大社交app 一定會比人告
之後剩返Msft同Amzn係潛在買家

唔好咁老定
MS會唔會大汁啲Source Code 都唔知
分分鐘只不過係想攞更多User Data

ms唔會想比fb大過佢

M$買撚飽佢囉，留名等睇m$又搞衰多間收購

我相信Fb出手既話要頂死佢唔難

其實最仆街係又送左錢俾中共回血

trump同ms可能唱雙簧，一個扮哂要封殺，嚇到要鑑平鑑賤賣俾ms,唔賣就total loss

變左美國公司連登仔仲反唔反好

Minecraft 咪冇事

M$想平執一個social network 同facebook鬥
Google而家都係得Youtube 奶共打飛機

上網見到，原來抖音個CEO係反共
唔怪得咁順攤賣比M$

依家比支那人屌緊咁快跪低落中共面，笑死

500億美金 賣左都好啦

依家跪求賣俾佢咁，M$ 唔出手嘅話佢就渣都冇

一買一賣 今晚升10%

當斷不斷，反受其亂

綏靖政策 行咗幾十年
結果係點 你自己有眼睇

接管同買係咪唔同？

以前有隻App叫 Vine，玩法係拍7秒短片，早幾年美國好多人用，唔知做咩收左皮

幾時搞埋zoom?

接管係唔洗俾錢，收購要俾錢？